如果呢個Post沉左既話，我就會識到女朋友

樣唔靚唔醜就OK
波唔大唔細就OK
腳就最好有番D肉地
最緊要一定要係黃絲

十點鳩叫行動！！！！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

點解你溝唔到女？

波 如果一邊大一邊細 收唔收貨？

幫你推下啦

結果你比仔溝

咁就唔好俾佢沉啦屌

推下先